唔撚滿意財政預算案既巴打繼續係到屌啦

局長們都有上連登的 會因為你地係到屌曬鬼而就你地